# Дипломный проект Михайлова Дмитрия #

SPA с использованием AngularJS. Никакие другие библиотеки использованы не были.
Работа соответствует всем функциональным требованиям.

Из дополнительных задач реализованы:

* Проверка соответствия способов доставки и оплаты
* Поиск книг

### Список зависимостей ###
* **babel** - используется для работы с конфигурацией gulp'а, написанной с использованием возможностей ES6
* **browser-sync** - обновление применённых изменений в реальном времени
* **gulp** - используется для управления процессом сборки проекта
* **gulp-changed** - отслеживание изменения файлов для копирования из папки src в папку dist
* **gulp-eslint** - проверка js-кода на соответствие стандартам
* **gulp-group-css-media-queries** - группировка медиа-запросов в собранном css-файле
* **gulp-plumber** - обработка ошибок для gulp
* **gulp-pug** - модуль pug для gulp
* **gulp-sourcemaps** - генератор саурсмапов в css
* **gulp-stylus** - модуль stylus для gulp
* **gulp-watch** - продвинутый вотчер для gulp. позволяет отслеживать создание и удаление файлов
* **pug** - html-препроцессор
* **stylus** - css-препроцессор
* **stylus-import-if-exist** - модуль управления импортом для stylus

### Установка и запуск ###

* Клонировать репозиторий и перейти в папку проекта
```
git clone https://gruneiter@bitbucket.org/gruneiter/hj-project.git
cd hj-project
```

* Установить зависимости
```
npm i
```

* Запустить проект
```
npm start
```

### Структура проекта ###

```
src/                    исходники
	blocks/             блоки
		block/          блок
			block.pug   код блока
			block.styl  стили блока
	pages/              страницы
		index.pug       файл страница
	resources/          статические ресурсы для копирования в папку dist
	scripts/            папка скриптов
		app.js          файл приложения angular
		controllers.js  контроллеры angular
		script.js       скрипты, не относящиеся к angular
	styles/             папка стилей
		style.styl      основной файл стилей
		/include        включения стилей
			reset.styl  сброс стилей
dist/                   собранный проект
	fonts/              шрифты
	images/             изображения
	scripts/            скрипты
	styles/             стили
	index.html          главная страница
.babelrc                файл конфигурации Babel
.eslintrc.json          файл конфигурации ESLint
gulpfile.babel.js       файл конфигурации Gulp
package.json            файл конфигурации проекта
.gitignore              список исключений git
```